AE101 改6速 點睇？

架AE101改到好7

想睇你

唔識欣賞部101

呢啲舊車波箱其實主要都係齒比問題
有啲6MT純粹係多個慳油6波就冇乜用
要改close ratio先會爽

樣唔靚 力唔夠
同埋佢改完都係唔夠AE111或者最後嗰代Celica黎 咁改黎做乜

啱改完個樣又唔係特別靚

哂D咁既錢買部RJ嘆世界好過
呢D車幫佢不停改不停贖命有咩用

土屋架86 渣咁耐改足咁耐 ed就係愛

個人態度姐，自己開心咪得

同埋改六速好玩啲，起圍一定無咁笠，一上二嗰吓轉數無跌得咁多

快極咪又係86